[月經] 買新車上會問題

1. 新牌新車上會係咪一定要全保?
2. 係咪一定要跟上會嘅車行買保險, 揀其他保險公司得唔得?
感謝巴打。

1, Yes
2, No

SOR, 第二題我問得衰, no係指前半定後半

任你揀

前半: 係咪一定要跟上會嘅車行買保險
後半: 揀其他保險公司得唔得

如果前半係No => 唔一定要跟車行買保險 => 可以揀其他保險公司
如果後半係No => 唔可以揀其他保險公司 => 一定要跟車行買保險

點解你會覺得前後兩半可以分開

1. Yes
2. No. 出面quote 啦

其實我又想問下
點解唔問銀行借，然後一炮過買新車？
印象中，計息口銀行應該低息過上會
有錯請指正

同埋如果真係一炮過俾
車保又唔跟車行買
咁個sales會唔會食少左佣？
個sales會唔會西我面/ 冇野送？

出黎行切忌貪果盤

佢如果ce考中文係咪會fail

賣架全新車好似執得一、兩千？

1，借15萬之內可以三保上會，不用全保
2，保險公司由你自己隨意選擇
另外；車會利息係最低的，特別係新的，2厘幾、人民幣定期都高過佢，車會最主要是賺提早贖會罰息。

咁如果我上網睇到架二手車私人放，我可唔可以上會架？定係要車會既車先可以上會？

冇所謂既，隨便一間汽車財務都可以上會，問題係上會手續都搞幾日，個賣家願唔願意等你啫

如果以新車上會利息計算，銀行利息一定高過車會
車保唔跟車行買又如何呀？一般自己揸開車都會有自己用開嘅保險公司及NCB
至於個Sales，你跟佢買車就已經比咗錢佢賺啦，你使乜關心佢感受唧！如果你真係咁有愛心，你咪醒返一萬幾千比佢飲茶食飯及叫雞囉。